一人一個香港法治受損嘅事情???

高官僭建唔需要出黎解釋 唔洗受法律約束
政府議員假學歷無需辭職 繼續享高薪
高鐵實行內地法 一言九鼎干預香港境內執法 無視基本法無視一國兩制
何妖殺無赦 一直繼續被淡化 公開場合亂講野都未辭職 你同我講2個學生講粗口要比人退學? 屌你老味

香港仲有冇法治? 仲有冇公義?
我地最核心嘅核心精神le?

香港主權移交果日已經受損啦

果日已經體無完膚左。。

中國唔守一開始嘅承諾係咪可以將香港還返比英國?

熱鬧邀請五毛進場

係

中國外交部都講係歷史性文件，英國老又得把口 監察 毫無 硬實力幫香港 。
而家傾緊bno平權唔係比班港豬ff下囉